# Otus.Teaching.Concurrency.Import.DataAccess

   Библиотека, в которой находится доступ к базе данных и файлу с данными.

## Структура проекта

Компонент реализует концепцию Data Access Layer - отдельного слоя приложения ответственного за получение сущностей из файлов и БД.:

   - **XmlParser** - реализация интерфейса IDataParser для получения списка покупателей из XML файла.

   - **CsvParser** - реализация интерфейса IDataParser для получения списка покупателей из Csv файла.

   - **CustomerRepository** - реализация интерфейса ICustomerRepository по добавлению пользователя в SQLite.
     
   - **CustomerDbContext** - контекст для взаимодействия с SQLite.